
Я не знаю, что мне нужно, и чего я жду,
Я мечтаю, что когда-нибудь я всё пойму,
Я мечтаю, что смогу остановить войну,
И единственной любимой посвятить судьбу.
Check
Моя жизнь полна дерзких сюрпризов,
Вокруг меня сотни женских капризов,
Улица тонет в ярком блеске эскизов,
Я за единство, ман, но я против рассизма,
Сизым крылом, взмахнёт воображение,
Мы скажем «нет войне!», тогда придёт спасение,
На смену смерти взойдёт рождение,
Жители всех стран прекратят испытывать вооружениЯ,
Волненья боли станут волнами в море,
Урожай всех стран будут полными в поле,
Получат силы все больные, что сломаны болью,
И может где-то там нас встретят с хлебом и солью,
Я мечтаю о том, что дети перестанут лить слёзы,
Молодёжь на улицах не будет жить с дозой,
Сможем пройтись по облакам, знаю — мы все схожи,
Сложим оружие и поймём, что путь не зря прожит.
Я не знаю, что мне нужно, и чего я жду,
Я мечтаю, что когда-нибудь я всё пойму,
Я мечтаю, что смогу остановить войну,
И единственной любимой посвятить судьбу.
Fuze
Ночью кварталы не пронзит панический крик,
Наша эстрада примет человеческий вид,
Вместо попсы будет качать классический бит,
Лирика сердца, а не только коммерческий shit,
Наступит мир, брат,
Наш клип в эфир, ман,
Верю в победу, брачо,
Зенит возьмёт финал,
Клик да нам скажут «да» города России,
Я верю в разум,
А не во власть мигалок и ксивы,
Пока есть силы будем идти, неся своё слово,
Хватит войны, пора объединить все районы,
Не ослеплённый славой, а окрылённый мечтою,
Не ради мести, брат, а ради близких, с любовью,
Прекрасно помню те дни, когда не было шанса,
Мечта шептала: «Держись, ты должен прорваться,
Не сомневайся, всё будет ровно, доверься,
Течению времени и напрвлению ветра».
Я не знаю, что мне нужно, и чего я жду,
Я мечтаю, что когда-нибудь я всё пойму,
Я мечтаю, что смогу остановить войну,
И единственной любимой посвятить судьбу.
